民主女神像上左月球

我又無聊得濟 整左條片 希望幫下大家打下氣咁

pish

ish

可以整長d
支持巴打

幾靚

多謝巴打創作

多謝你個3d model

期待更多創作呀

可以上埋八大行星